18區地鐵/火車站情報

各區都要人

往紅磡每2分鐘一班，顯示版顯示
但唔多似係準確

小心！

推

往羅湖11分鐘，顯示得一班